有冇人年三十之前係做花舖?

年年都見到好多大學生係呢段時間做一~兩個星期 ,

幾好玩

lm

屋企開花店 點都要幫

但有冇人工出